# PROJECT translation
# Copyright (C) PROJECT
# 
# This file is distributed under the same license as BOINC.
# 
# Translators:
# woclass, 2018
# Heyang Qin <qysnn1@gmail.com>, 2020
# 
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECTReport-Msgid-Bugs-To: BOINC translation team <boinc_loc@ssl.berkeley.edu>\n"
"POT-Creation-Date: 2020-05-03 15:43 PDT\n"
"Last-Translator: Heyang Qin <qysnn1@gmail.com>, 2020\n"
"Language-Team: Chinese (https://www.transifex.com/boinc/teams/35581/zh/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"

#: user/index.php:43
msgid "%1 is temporarily shut down for maintenance."
msgstr "%1 临时关闭维护中。"

#: user/index.php:50
msgid "Recent contribution"
msgstr "近期贡献"

#: user/index.php:56 user/su_welcome.php:85
msgid "Continue to your home page"
msgstr "继续以转跳到您的首页"

#: user/index.php:64
msgid ""
"%1 lets you help scientific research projects by giving them computing "
"power.  These projects do research in astronomy, physics, biomedicine, "
"mathematics, and environmental science; you can pick the areas you want to "
"support."
msgstr "%1 让您贡献计算能力帮助科学研究项目。这些项目的研究领域涉及：天文学、物理学、生物医学、数学和环境科学；您可以选择您想要支持的领域。"

#: user/index.php:66
msgid ""
"You help by installing BOINC, a free program that runs scientific jobs in "
"the background and when you're not using the computer.  BOINC is secure and "
"will not affect your normal use of the computer."
msgstr ""
"您可以通过安装BOINC来提供帮助，BOINC是一个免费程序，可以在您不使用计算机时后台运行科学任务。BOINC是安全的，不会影响您对计算机的正常使用。"

#: user/index.php:70
msgid "%1 is operated by the BOINC project at UC Berkeley."
msgstr "%1 由加州大学伯克利分校的BOINC项目运营。"

#: user/index.php:75
msgid "%1 and the research projects it supports are non-profit."
msgstr "%1及其支持的研究项目是非营利性的。"

#: user/index.php:83
msgid "Join %1"
msgstr "加入%1"

#: user/index.php:86
msgid "Already joined?"
msgstr "已经加入了？"

#: user/index.php:88
msgid "Log in."
msgstr "登录。"

#: user/index.php:100
msgid "Welcome, %1"
msgstr "欢迎，%1"

#: user/index.php:119
msgid "News"
msgstr "新闻"

#: user/index.php:132
msgid "Ebola-Infected VERO E6 Cell"
msgstr "埃博拉病毒感染的VERO E6细胞"

#: user/index.php:133
msgid "Simulation of Higgs boson detection"
msgstr "希格斯玻色子检测的模拟"

#: user/index.php:134
msgid "The Earth's interrelated climate systems"
msgstr "地球相互关联的气候系统"

#: user/index.php:135
msgid "Structure of protein GIF"
msgstr "蛋白质GIF的结构"

#: user/index.php:136
msgid "The Hubble ultra-deep field image"
msgstr "哈勃超深场图像"

#: user/index.php:180
msgid ""
"Science United is funded by the %1National Science Foundation%2, award "
"#1664190, and is based at the %3University of California, Berkeley%4."
msgstr ""
"Science United由%1National Science "
"Foundation%2，奖项＃1664190资助，并且位于%3加州大学伯克利分校%4。"

#: project/project.inc:111
msgid "Log out"
msgstr "注销"

#: project/project.inc:117 user/su_join.php:104
msgid "Join"
msgstr "加入"

#: project/project.inc:117
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: project/project.inc:147
msgid "About %1"
msgstr "关于%1"

#: project/project.inc:148 user/su_help.php:20
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#: project/project.inc:149 user/su_hosts.php:95 user/su_hosts.php:128
msgid "Project"
msgstr "项目"

#: project/project.inc:151 user/su_home.php:46 user/su_home.php:68
#: user/su_welcome.php:75
msgid "Community"
msgstr "社区"

#: project/project.inc:152
msgid "Message boards"
msgstr "留言板"

#: project/project.inc:159
msgid "Site"
msgstr "网站"

#: project/project.inc:160
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: project/project.inc:161
msgid "Languages"
msgstr "语言"

#: project/project.inc:179
msgid "Do science research on your computer, tablet, or phone"
msgstr "在您的计算机，平板电脑或手机上进行科学研究"

#: project/project.inc:199
msgid "Generated"
msgstr "生成的"

#: project/project.inc:230
msgid "Your personal background."
msgstr "您的个人背景。"

#: project/project.inc:234
msgid ""
"Tell us about yourself. You could tell us where you're from, your age, "
"occupation, hobbies, or anything else about yourself."
msgstr "向我们介绍你自己。 你可以告诉我们你来自哪里，你的年龄，职业，爱好或其他任何关于你自己的事情。"

#: project/project.inc:238
msgid "Your opinions about %1"
msgstr "您对于%1的看法"

#: project/project.inc:242
msgid ""
"Tell us your thoughts about %1<ol>\n"
"    <li>Why do you run %1?\n"
"    <li>What are your views about the project?\n"
"    <li>Any suggestions?\n"
"    </ol>"
msgstr ""
"请告诉我们您对%1的想法<ol>\n"
"    <li>为什么您选择参与%1？\n"
"    <li>您对这个项目怎么看？\n"
"    <li>您有任何建议吗？\n"
"    </ol>"

#: user/su_about.php:20
msgid "About"
msgstr "关于"

#: user/su_account_settings.php:24
msgid "Screen name"
msgstr "昵称"

#: user/su_account_settings.php:25
msgid "Email address"
msgstr "电子邮件地址"

#: user/su_account_settings.php:26
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: user/su_account_settings.php:27
msgid "%1 member since"
msgstr "%1加入日期"

#: user/su_account_settings.php:28
msgid "User ID"
msgstr "用户ID"

#: user/su_account_settings.php:28
msgid "Used in community functions"
msgstr "用于社区功能"

#: user/su_account_settings.php:29
msgid "Delete account"
msgstr "删除帐户"

#: user/su_account_settings.php:30
msgid "Instructions"
msgstr "使用说明"

#: user/su_account_settings.php:35
msgid "Account settings"
msgstr "账户设置"

#: user/su_accounting.php:29
msgid "Computing history"
msgstr "计算历史"

#: user/su_compute_prefs.php:28
msgid "Computing settings"
msgstr "计算设置"

#: user/su_compute_prefs.php:44
msgid ""
"You can control how many processors to use (most computers have 4 or 8 "
"processors) and when to use them."
msgstr "您可以设置要使用的处理器数量（大多数计算机具有4或8个处理器）以及何时使用它们。"

#: user/su_compute_prefs.php:50
msgid "This may affect your electricity costs and your computer's fan speeds."
msgstr "这可能会影响您的电费和计算机的风扇速度。"

#: user/su_compute_prefs.php:52
msgid ""
"Settings affect all your computers.  Changes take effect the next time the "
"computer synchs with Science United."
msgstr "设置会影响所有计算机。 更改将在下次计算机与Science United同步时生效。"

#: user/su_compute_prefs.php:54
msgid ""
"You can change settings for a particular computer using the BOINC Manager.  "
"This also gives you more detailed options."
msgstr "您可以使用BOINC管理器更改特定计算机的设置。BOINC管理器也为您提供了更详细的选项。"

#: user/su_compute_prefs.php:56
msgid "Choose one of:"
msgstr "选择以下之一："

#: user/su_compute_prefs.php:61
msgid ""
"Low power %1 Use 25% of processors, and stop computing when computer is "
"idle.%2"
msgstr "低功耗%1使用25％的处理器，并在计算机空闲时停止计算。%2"

#: user/su_compute_prefs.php:68
msgid "Standard %1 Use 50% of processors.%2"
msgstr "标准%1使用50％的处理器。%2"

#: user/su_compute_prefs.php:77
msgid "Maximum computing %1 Use all processors.%2"
msgstr "最大算力%1使用所有处理器。%2"

#: user/su_compute_prefs.php:86
msgid "Update"
msgstr "保存"

#: user/su_compute_prefs.php:95
msgid "Computing settings updated"
msgstr "计算设置已保存"

#: user/su_compute_prefs.php:96
msgid ""
"The new settings will take effect when your computer synchs with Science "
"United."
msgstr "新设置将在您的计算机与Science United同步时生效。"

#: user/su_compute_prefs.php:100
msgid "Continue to home page"
msgstr "转到主页"

#: user/su_download.php:28
msgid "Install software"
msgstr "安装软件"

#: user/su_download.php:29
msgid ""
"To participate in %1 you must install BOINC and VirtualBox on your computer."
msgstr "要参与%1，您必须在计算机上安装BOINC和VirtualBox。"

#: user/su_email_prefs.php:28
msgid "Email settings"
msgstr "电子邮件设置"

#: user/su_email_prefs.php:30
msgid "Preferences updated."
msgstr "设置已保存。"

#: user/su_email_prefs.php:35
msgid "Don't send me any emails"
msgstr "不要给我发送任何电子邮件"

#: user/su_email_prefs.php:42
msgid ""
"Status emails %1 These tell you how much work your computer(s) have done "
"recently %2"
msgstr "报告邮件%1向您报告您的计算机最近完成了多少工作%2"

#: user/su_email_prefs.php:48 user/su_email_prefs.php:62 user/su_prefs.php:128
msgid "Never"
msgstr "禁止"

#: user/su_email_prefs.php:49
msgid "Daily"
msgstr "每日"

#: user/su_email_prefs.php:50
msgid "Weekly"
msgstr "每周"

#: user/su_email_prefs.php:51
msgid "Monthly"
msgstr "每月"

#: user/su_email_prefs.php:56
msgid ""
"Community emails %1 These tell you about private messages, forum posts, and "
"friend requests %2"
msgstr "社区邮件%1系统会在您有未读消息，帖子活动和好友请求时通知您%2"

#: user/su_email_prefs.php:63
msgid "Immediately"
msgstr "即时"

#: user/su_email_prefs.php:64
msgid "Daily summary"
msgstr "每日"

#: user/su_email_prefs.php:68 user/su_prefs.php:348
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: user/su_graph.php:119
msgid "Successful jobs/day"
msgstr "完成的工作/天"

#: user/su_graph.php:120
msgid "Failed jobs/day"
msgstr "失败的工作/天"

#: user/su_graph.php:127
msgid "CPU hours/day"
msgstr "CPU时间/天"

#: user/su_graph.php:128
msgid "GPU hours/day"
msgstr "GPU时间/天"

#: user/su_help.php:29
msgid ""
"If you received a 'no work reported' email from Science United or are having"
" other problems, please do the following:"
msgstr ""
"如果您收到来自Science United的“未报告任何工作(no work reported)”电子邮件，或遇到其他问题，请执行以下操作："

#: user/su_help.php:30
msgid "Make sure BOINC is installed on your computer"
msgstr "确保您的计算机上已安装BOINC"

#: user/su_help.php:31
msgid "Do you see the BOINC icon %1 in your system tray or dock?"
msgstr "您在系统任务栏中看到BOINC图标％1了吗？"

#: user/su_help.php:34
msgid "If not, %1download and install BOINC%2."
msgstr "如果没有，请 %1d下载并安装BOINC%2。"

#: user/su_help.php:37
msgid "Science United requires BOINC version 7.14 or later."
msgstr "Science United需要BOINC版本7.14或更高版本。"

#: user/su_help.php:48
msgid "Make sure BOINC is attached to Science United"
msgstr "确保BOINC已连接到Science United"

#: user/su_help.php:49
msgid "Double-click the BOINC icon to open the BOINC Manager."
msgstr "双击BOINC图标以打开BOINC管理器。"

#: user/su_help.php:50
msgid "Switch to the Advanced View (View / Advanced View)."
msgstr "切换到高级视图（菜单——视图——高级视图）。"

#: user/su_help.php:51
msgid ""
"Click on the Tools menu.  You should see 'Synchronize with Science United'."
"  If not, select 'Use account manager' and attach BOINC to your Science "
"United account."
msgstr ""
"单击“工具”菜单。 您应该看到“与Science United同步”的选项。 "
"如果没有，请选择“使用账户管理器”，然后将BOINC连接到您的Science United帐户。"

#: user/su_help.php:62
msgid "Other sources of help"
msgstr "其他寻求帮助的方式"

#: user/su_help.php:63
msgid "Problems installing or running BOINC: %1 get help here%2."
msgstr "安装或运行BOINC时出现问题：%1点击这里获取帮助%2。"

#: user/su_help.php:67
msgid ""
"Problems with Science United: ask for help on the %1Science United message "
"boards%2."
msgstr "Science United的问题：在%1Science United论坛%2上寻求帮助。"

#: user/su_help.php:71
msgid ""
"To report a bug or request a feature in Science United, create an issue on "
"the %1Science United Github repository%2 (you'll need a free Github "
"account)."
msgstr ""
"要报告Science United的Bug或请求添加某个功能，请在％1Science United "
"Github存储库％2上创建一个issue(议题)（您需要一个免费的Github帐户）。"

#: user/su_help.php:75
msgid "If none of the above work for you, %1email us%2."
msgstr "如果以上方式均无效，请给我们 %1e发送邮件%2."

#: user/su_home.php:25
msgid "Contribution"
msgstr "贡献"

#: user/su_home.php:28 user/su_hosts.php:184
msgid "View"
msgstr "查看"

#: user/su_home.php:30 user/su_hosts.php:31
msgid "Your computers"
msgstr "你的计算机"

#: user/su_home.php:34
msgid "Computing: graphs"
msgstr "计算：图表"

#: user/su_home.php:35
msgid "Computing: details"
msgstr "计算：详情"

#: user/su_home.php:36 user/su_user_projects.php:74
msgid "Science projects"
msgstr "科学项目"

#: user/su_home.php:38
msgid "Claimed credit"
msgstr "获得的积分"

#: user/su_home.php:54
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: user/su_home.php:57
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: user/su_home.php:59
msgid "Science areas and locations"
msgstr "科学领域和地点"

#: user/su_home.php:59
msgid "Choose the types of research you want to support"
msgstr "选择您想要支持的研究类型"

#: user/su_home.php:64
msgid "Computing"
msgstr "计算"

#: user/su_home.php:64
msgid "Choose how to use your computers"
msgstr "选择如何使用您的计算机"

#: user/su_home.php:68
msgid "Settings for message boards and private messages"
msgstr "留言板和私信的设置"

#: user/su_home.php:72
msgid "Account"
msgstr "账户"

#: user/su_home.php:72
msgid "Name, password, email address"
msgstr "姓名，密码，电子邮件地址"

#: user/su_home.php:76
msgid "Email"
msgstr "电子邮件"

#: user/su_home.php:76
msgid "When and whether we should email you"
msgstr "我们是否应该给您发送电子邮件以及何时发送"

#: user/su_home.php:102
msgid "Your home page"
msgstr "您的主页"

#: user/su_hosts.php:33
msgid "No computers yet"
msgstr "还没有计算机"

#: user/su_hosts.php:39
msgid "Computer name"
msgstr "计算机名称"

#: user/su_hosts.php:39 user/su_user_projects.php:84
msgid "Click for details"
msgstr "点击查看详情"

#: user/su_hosts.php:40
msgid "Operating system"
msgstr "操作系统"

#: user/su_hosts.php:41 user/su_hosts.php:190
msgid "Last contact"
msgstr "上次通信时间"

#: user/su_hosts.php:42 user/su_hosts.php:47
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: user/su_hosts.php:42
msgid "... if this is a duplicate or the computer is no longer running BOINC"
msgstr "...如果这是重复的或此计算机不再运行BOINC"

#: user/su_hosts.php:72
msgid "How projects are chosen for %1"
msgstr "%1如何选择项目"

#: user/su_hosts.php:73
msgid ""
"To decide which projects this computer should work for, we compute a "
"\"score\" for each project.  The components of the score are:"
msgstr "要确定此计算机应该用于哪些项目，我们为每个项目计算“得分”。 得分的构成是："

#: user/su_hosts.php:80 user/su_hosts.php:96
msgid "Keyword score"
msgstr "关键词得分"

#: user/su_hosts.php:81
msgid "How well your keyword preferences match the project's keywords."
msgstr "您的关键词偏好设置与项目关键词的匹配程度。"

#: user/su_hosts.php:82 user/su_hosts.php:97
msgid "Platform score"
msgstr "系统得分"

#: user/su_hosts.php:83
msgid ""
"-1 if the project has no programs that will run on the computer; 0 if it "
"does; +0.1 if one of them uses a GPU or VirtualBox."
msgstr ""
"如果项目没有可在此计算机上运行的程序则为-1; 如果有可以运行的程序，则为0; 如果可以运行的程序中有使用GPU或VirtualBox的，则为+0.1。"

#: user/su_hosts.php:84 user/su_hosts.php:98
msgid "Allocation score"
msgstr "分配分数"

#: user/su_hosts.php:85
msgid ""
"How much work is owed to the project; this changes from one day to the next."
msgstr "该项目正在计算多少工作; 这一数字每日更新。"

#: user/su_hosts.php:87
msgid ""
"We then choose the highest-scoring projects (at least 2) that together can "
"use all the computer's processors."
msgstr "然后我们选择得分最高的项目（至少2个），以使用所有计算机的处理器。"

#: user/su_hosts.php:99 user/su_hosts.php:128
msgid "Score"
msgstr "得分"

#: user/su_hosts.php:102
msgid "Can use %1?"
msgstr "可以使用%1？"

#: user/su_hosts.php:104
msgid "Opted out?"
msgstr "选择退出？"

#: user/su_hosts.php:117 user/su_hosts.php:139 user/su_user_projects.php:141
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: user/su_hosts.php:122
msgid "Given the above info, this computer would do work for these projects:"
msgstr "鉴于上述信息，这台计算机可以为以下项目工作："

#: user/su_hosts.php:139 user/su_user_projects.php:143
msgid "No"
msgstr "不"

#: user/su_hosts.php:148
msgid "Computer hardware and software"
msgstr "计算机硬件和软件"

#: user/su_hosts.php:156 user/su_hosts.php:196
msgid "Projects for which this computer has done work"
msgstr "此计算机已贡献过的项目"

#: user/su_hosts.php:160 user/su_hosts.php:185 user/su_user_projects.php:84
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: user/su_hosts.php:161
msgid "CPU FLOPS"
msgstr "CPU FLOPS"

#: user/su_hosts.php:162 user/su_user_projects.php:133
msgid "CPU time"
msgstr "CPU时间"

#: user/su_hosts.php:163
msgid "GPU FLOPS"
msgstr "GPU FLOPS"

#: user/su_hosts.php:164 user/su_user_projects.php:136
msgid "GPU time"
msgstr "GPU时间"

#: user/su_hosts.php:165
msgid "# jobs success"
msgstr "完成的工作数"

#: user/su_hosts.php:166
msgid "#jobs fail"
msgstr "失败的工作数"

#: user/su_hosts.php:182
msgid "Computer details"
msgstr "计算机详情"

#: user/su_hosts.php:187
msgid "Hardware/software details"
msgstr "硬件/软件详情"

#: user/su_hosts.php:192
msgid "How projects are chosen for this computer"
msgstr "此计算机的项目是如何选择的"

#: user/su_intro.php:25
msgid "Getting started"
msgstr "入门"

#: user/su_intro.php:26 user/su_welcome.php:20
msgid "Welcome to %1"
msgstr "欢迎来到%1"

#: user/su_intro.php:46
msgid ""
"By now you should have downloaded and run BOINC.  If so, you're done!  Your "
"computer will do run science jobs in the background, supporting research in "
"the areas you selected."
msgstr ""
"到目前为止，您应该已经下载并运行了BOINC。 如果是这样，您的工作就完成了！ 您的计算机将在后台运行科学工作，持续支持您选择的领域的研究。"

#: user/su_intro.php:47
msgid ""
"Scientists need all the computing power they can get.  To help further, you "
"can:"
msgstr "计算能力对科学家们多多益善。若要进一步提供帮助，您可以："

#: user/su_intro.php:48
msgid ""
"Tell your family, friends, and co-workers about %1, and encourage them to "
"volunteer."
msgstr "把%1告诉您的家人，朋友和同事，并鼓励他们做贡献算力。"

#: user/su_intro.php:49
msgid "Run %1 on all your computing devices:"
msgstr "在所有可计算设备上运行%1："

#: user/su_intro.php:50
msgid ""
"Desktops and laptops (Windows, Linux, Mac OS X): On that device, visit this "
"web site (%1) and log in.  Then select Download from the Project menu, and "
"install BOINC as you did on this computer."
msgstr ""
"台式机和笔记本电脑（Windows，Linux，Mac OS "
"X）：在该设备上，访问此网站（%1）并登录。然后从“项目”菜单中选择“下载”，并像在此计算机上一样安装BOINC。"

#: user/su_intro.php:51
msgid ""
"Android phones and tablets: install the BOINC app from the Google Play Store"
" or (for Fire) the Amazon App Store.  Choose Use Account Manager, select %1,"
" and log in."
msgstr ""
"Android手机和平板电脑：从Google Play商店安装BOINC应用程序（对于Fire还可以从Amazon App Store安装）。 "
"选择“使用帐户管理器”，选择“%1”，然后登录。"

#: user/su_intro.php:52
msgid "You can %1 Join or create a Team%2."
msgstr "您可以%1加入或创建团队%2。"

#: user/su_intro.php:53
msgid "Computing prefs"
msgstr "计算首选项"

#: user/su_intro.php:54
msgid "Science prefs"
msgstr "科学首选项"

#: user/su_join.php:99
msgid "Already joined"
msgstr "已经加入了"

#: user/su_join.php:100
msgid ""
"You're already logged in.  If you want to create a new account, please log "
"out first."
msgstr "您已经登录了。如果要创建一个新帐户，请先注销。"

#: user/su_prefs.php:126
msgid "Prefer"
msgstr "首选项"

#: user/su_prefs.php:127
msgid "As needed"
msgstr "按需"

#: user/su_prefs.php:325
msgid "Science and location preferences"
msgstr "科学和位置偏好"

#: user/su_prefs.php:328
msgid "Preferences saved."
msgstr "偏好已保存。"

#: user/su_prefs.php:331
msgid ""
"Select science areas and locations you do or don't want to support.  Click "
"%1 for more detail, %2 for less.  When done, click the Save button at the "
"bottom."
msgstr "选择您想支持或不想支持的科学区域和位置。 单击%1获取更多详细信息，单击%2减少细节。 完成后，单击底部的“保存”按钮。"

#: user/su_prefs.php:340
msgid "Science areas"
msgstr "科学领域"

#: user/su_prefs.php:344
msgid "Locations"
msgstr "位置"

#: user/su_user_accounting.php:24 user/su_user_accounting.php:34
msgid "Your contribution history"
msgstr "您的贡献历史"

#: user/su_user_accounting.php:35
msgid "Computing power"
msgstr "计算能力"

#: user/su_user_accounting.php:37
msgid "Computing time"
msgstr "计算时间"

#: user/su_user_accounting.php:39
msgid "Completed jobs"
msgstr "已完成的工作"

#: user/su_user_projects.php:28
msgid "New"
msgstr "新的"

#: user/su_user_projects.php:30
msgid "Established"
msgstr "被认可的"

#: user/su_user_projects.php:32
msgid "In progress"
msgstr "正在运行的"

#: user/su_user_projects.php:34
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: user/su_user_projects.php:85
msgid "since"
msgstr "自"

#: user/su_user_projects.php:86
msgid "CPU hours"
msgstr "CPU时间"

#: user/su_user_projects.php:87
msgid "GPU hours"
msgstr "GPU时间"

#: user/su_user_projects.php:88
msgid "# successful jobs"
msgstr "完成的工作数"

#: user/su_user_projects.php:89
msgid "# failed jobs"
msgstr "失败的工作数"

#: user/su_user_projects.php:90 user/su_user_projects.php:131
#: user/su_user_projects.php:150
msgid "Account status"
msgstr "账户状态"

#: user/su_user_projects.php:91
msgid "Allowed by prefs?"
msgstr "首选项允许？"

#: user/su_user_projects.php:126
msgid "Web site"
msgstr "网站"

#: user/su_user_projects.php:127
msgid "Science keywords"
msgstr "科学关键词"

#: user/su_user_projects.php:128
msgid "Location keywords"
msgstr "位置关键词"

#: user/su_user_projects.php:132
msgid "CPU computing"
msgstr "CPU计算"

#: user/su_user_projects.php:135
msgid "GPU computing"
msgstr "GPU计算"

#: user/su_user_projects.php:138
msgid "# jobs succeeded"
msgstr "完成的工作数"

#: user/su_user_projects.php:139
msgid "# jobs failed"
msgstr "失败的工作数"

#: user/su_user_projects.php:141
msgid "Include"
msgstr "包括"

#: user/su_user_projects.php:143
msgid "Exclude"
msgstr "排除"

#: user/su_user_projects.php:146
msgid "Excluded?"
msgstr "被排除？"

#: user/su_user_projects.php:146
msgid "Use if this project causes problems on your computer"
msgstr "如果此项目在您的计算机上导致问题，请使用此选项"

#: user/su_user_projects.php:150
msgid "None"
msgstr "无"

#: user/su_user_projects.php:152
msgid "Return to project list"
msgstr "返回项目列表"

#: user/su_welcome.php:22
msgid ""
"At this point BOINC should be installed and running on your computer; the "
"system tray should have an icon like this: %1 If not, %2 get help here %3."
msgstr "此时BOINC应该已经在您的计算机上安装完毕并正在运行了; 您的系统托盘应该有这样的图标：%1如果没有，请点击%2此处％3获取帮助。"

#: user/su_welcome.php:32
msgid "What happens now?"
msgstr "现在发生了什么？"

#: user/su_welcome.php:33
msgid ""
"BOINC, running in the background, will download computing jobs,\n"
"        process them, and upload the results.\n"
"        This will happen automatically; you don't have to do anything.\n"
"        This computation may cause your computer's fan to run,\n"
"        and it may slightly increase your electric bill.\n"
"    "
msgstr ""
"BOINC正在后台运行。BOINC会下载运算任务，\n"
"        计算这些任务并上传计算结果。\n"
"        这一切都会自动完成；你不需要任何手动操作。\n"
"        计算也许会使你的计算机风扇运行，\n"
"        也可能导致你的电费少许增加。\n"
"    "

#: user/su_welcome.php:45
msgid "How to monitor and control BOINC"
msgstr "如何查看并控制BOINC状态"

#: user/su_welcome.php:46
msgid ""
"You can monitor what BOINC is doing, and control it, using the BOINC Manager.\n"
"        Open this by double-clicking on the BOINC icon.\n"
"        Details are %1here%2."
msgstr ""
"你可以使用BOINC管理器查看BOINC的当前工作并控制BOINC。\n"
"        双击BOINC图标可以打开BOINC管理器。\n"
"        更多细节请点击%1这里%2。"

#: user/su_welcome.php:58
msgid "Computing preferences"
msgstr "计算首选项"

#: user/su_welcome.php:59
msgid ""
"BOINC is designed to not impact\n"
"        the performance of your computer for normal use.\n"
"        If it does, you can reduce this impact by,\n"
"        for example, limiting the amount of memory BOINC uses.\n"
"        You can control many settings.\n"
"        Check this out %1here%2."
msgstr ""
"BOINC被设计为不影响\n"
"        您计算机的日常使用。\n"
"        如果BOINC确实影响了您计算机的性能，\n"
"        您可以修改许多设置来解决这一问题。\n"
"        例如，您可以限制BOINC使用的内存大小等。\n"
"        更多细节请点击%1这里%2。"

#: user/su_welcome.php:76
msgid ""
"You can meet and communicate with other %1 participants\n"
"        in a variety of ways - take a look under the Community\n"
"        menu above."
msgstr ""
"您可以通过许多方式\n"
"        与其他%1参与者进行交流\n"
"        请查看上方的社区菜单"

#: inc/su_graph.inc:31
msgid "Past month:"
msgstr "上个月："

#: inc/su_graph.inc:38
msgid "No work reported so far. %1Need help?%2"
msgstr "到目前为止，没有已完成的工作。 ％1需要帮助吗？%2"

#: inc/su_graph.inc:45
msgid "No work reported in last %1 days. %2Need help?%3"
msgstr "过去%1天没有已完成的工作。 ％2需要帮助吗？%3"

#: inc/su_graph.inc:52
msgid "Not enough data yet"
msgstr "还没有足够的数据"

#: inc/su_join.inc:35
msgid "An invitation code is required to create an account."
msgstr "需要邀请码才能创建帐户。"

#: inc/su_join.inc:36
msgid "Invitation code"
msgstr "邀请码"

#: inc/su_join.inc:44
msgid "Identifies you on this web site. Use your real name or a nickname."
msgstr "此网站上您的昵称。 使用您的真实姓名或昵称。"

#: inc/su_join.inc:45
msgid "Choose screen name"
msgstr "选择昵称"

#: inc/su_join.inc:51
msgid "An address where you can receive emails."
msgstr "您可以接收电子邮件的地址。"

#: inc/su_join.inc:52
msgid "Your email address"
msgstr "您的电子邮件地址"

#: inc/su_join.inc:63
msgid "Must be at least %1 characters"
msgstr "必须至少为%1个字符"

#: inc/su_join.inc:64
msgid "Choose password"
msgstr "选择密码"

#: inc/su_user.inc:155
msgid "Want to help more?"
msgstr "想要提供更多贡献？"

#: inc/su_user.inc:156
msgid "Tell friends and family about %1."
msgstr "把%1告诉朋友和家人。"

#: inc/su_user.inc:157
msgid ""
"Run BOINC on your other computing devices (desktops, laptops, tablets, "
"Android phones)."
msgstr "在您的其他计算设备（台式机，笔记本电脑，平板电脑，Android手机）上运行BOINC。"

#: inc/su_user.inc:158
msgid "Is BOINC running on this computer?  If not, %1Download it%2."
msgstr "BOINC现在正在这台电脑上运行吗？ 如果没有，%1下载BOINC%2。"
